# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-04 22:36+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/analysis/choices.py:26 apps/analysis/choices.py:34
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: apps/analysis/choices.py:27
msgid "angry"
msgstr "화남"

#: apps/analysis/choices.py:28
msgid "scared"
msgstr "두려움"

#: apps/analysis/choices.py:29
msgid "happy"
msgstr "행복"

#: apps/analysis/choices.py:30
msgid "sad"
msgstr "슬픔"

#: apps/analysis/choices.py:35
msgid "uploaded"
msgstr "업로드"

#: apps/analysis/choices.py:36
msgid "completed"
msgstr "완료 여부"

#: apps/analysis/models.py:15
msgid "emotion"
msgstr "감정"

#: apps/analysis/models.py:20 apps/questions/models.py:49
msgid "description"
msgstr "감정 설명"

#: apps/analysis/models.py:23 apps/analysis/models.py:56
msgid "dog emotion"
msgstr "강아지 감정"

#: apps/analysis/models.py:32 apps/dogs/models.py:24
msgid "dog name"
msgstr "강아지 이름"

#: apps/analysis/models.py:33
msgid "dog age"
msgstr "강아지 나이"

#: apps/analysis/models.py:36
msgid "analysis slug"
msgstr "분석 Slug"

#: apps/analysis/models.py:43 apps/dogs/models.py:44 apps/dogs/models.py:52
msgid "dog"
msgstr "강아지"

#: apps/analysis/models.py:48 apps/questions/models.py:35
msgid "question choice"
msgstr "질문 선택지"

#: apps/analysis/models.py:53
msgid "analysis image"
msgstr "분석 이미지"

#: apps/analysis/models.py:60
msgid "dog emotion percentage"
msgstr "강아지 감정 인식 퍼센트"

#: apps/analysis/models.py:67
msgid "dog coordinate"
msgstr "강아지 감정 인식 좌표"

#: apps/analysis/models.py:71
msgid "human emotion"
msgstr "사람 감정"

#: apps/analysis/models.py:80
msgid "human emotion percentage"
msgstr "사람 감정 퍼센트"

#: apps/analysis/models.py:87
msgid "human coordinate"
msgstr "사람 감정 인식 좌표"

#: apps/analysis/models.py:90
msgid "analysis status"
msgstr "분석 진행 상태"

#: apps/analysis/models.py:96
msgid "chemistry"
msgstr "궁합"

#: apps/analysis/models.py:100
msgid "analysis"
msgstr "분석"

#: apps/analysis/models.py:104
#, python-brace-format
msgid "{dog_name} analysis"
msgstr "{dog_name} 분석"

#: apps/analysis/models.py:112
msgid "memo"
msgstr "메모"

#: apps/analysis/models.py:115
msgid "dog analysis record"
msgstr "강아지 감정 기록"

#: apps/analysis/models.py:119
#, python-brace-format
msgid "{username} {dog_name} analysis record"
msgstr "{username} {dog_name} 감정 기록"

#: apps/core/models.py:12
msgid "created at"
msgstr "생성한 날짜"

#: apps/core/models.py:17
msgid "updated at"
msgstr "수정한 날짜"

#: apps/dogs/models.py:12
msgid "dog character keyword"
msgstr "강아지 성격 키워드"

#: apps/dogs/models.py:15 apps/dogs/models.py:59
msgid "dog keyword"
msgstr "강아지 키워드"

#: apps/dogs/models.py:25
msgid "date of birth"
msgstr "생년월일"

#: apps/dogs/models.py:26
msgid "dog image"
msgstr "강아지 사진"

#: apps/dogs/models.py:63
msgid "dog character"
msgstr "강아지 성격"

#: apps/questions/models.py:9 apps/questions/models.py:12
#: apps/questions/models.py:22
msgid "question"
msgstr "질문"

#: apps/questions/models.py:26
msgid "question choice order"
msgstr "질문 선택지 순서"

#: apps/questions/models.py:27
msgid "question choice content"
msgstr "질문 선택지 내용"

#: apps/questions/models.py:28
msgid "question choice solution"
msgstr "질문 선택지 솔루션"

#: apps/questions/models.py:31
msgid "rate of increase"
msgstr "증가율"

#: apps/questions/models.py:48
msgid "keyword"
msgstr "키워드"

#: apps/questions/models.py:52
msgid "necessary"
msgstr "필요한것"

#: apps/questions/models.py:62
msgid "analysis need"
msgstr "분석 필요한것"

#: apps/users/models.py:27
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: apps/users/models.py:28
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: apps/users/models.py:29
msgid "is_staff"
msgstr "관리자 여부"

#: apps/users/models.py:30
msgid "is_active"
msgstr "활성화 여부"

#: apps/users/models.py:37
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: config/settings/base.py:152
msgid "Korean"
msgstr "한국어"
